[真人真事]我同女朋友阿媽上左床

唔好當我派膠, 唔信可以禁上一頁
先介紹一下自己, 我今年廿四歲, 做開健身, 算係Sporty類型, 同埋平時都算口多多果種
同女朋友(阿k) 一齊左兩年幾, 佢細我兩年, 平時我地關係都算幾好
我記得第一晚上女朋友屋企見佢mami (佢daddy要返工, 好多時夜晚唔係到),
我第一次見到佢mami就話: auntie你好靚, 怪唔得個女咁靚啦生得( 當時女朋友都在場, 佢當我講笑, 大家無咩)
近排同女朋友因為一啲小事嘈交, 有兩日都無搵對方
咁早兩日大約6點左右我就買左佢最鍾意食嘅cheese cake同埋花, 主動上佢屋企諗住夜晚同佢出去食飯
咁岩果日女朋友OT未返屋企, 得佢mami係屋企..

我: auntie, 阿k 仲未返屋企?
auntie : 未阿, 佢琴晚好似話今日收晏。你坐低等佢一陣啦, 你地係咪嘈交呀?
我: 阿k同你講? 係呀, 其實好小事, 我坐低等佢一陣ok..

坐左大約半個鍾佢都未返黎, 咁我一喺廳睇住電視等, auntie 就坐埋黎一齊睇
之後中間有啲閒聊內容不值一提 , 過左一陣佢問我飲唔飲野, 我答話唔駛, 我有帶水,
佢唔知邊到拎左枝紅酒出黎
auntie: 我個朋友係澳洲帶左枝wine, 不如我俾啲你試下..
(我記得之前上黎食飯果陣有提過自己鍾意飲紅酒)
咁我見佢都拎哂杯, 禮貌上接過佢杯酒...當時都無留意佢倒成杯滿哂俾我, 佢自己都飲左少少
我一杯已經有啲wing( 原諒小弟飲量真係麻麻)
我坐多左一陣, 見auntie開始貼到好埋, 坐左落我到, 我印象當時面貼面,
酒醉三分醒, 坦白講當時我係知道發生咩事, 但手軟腳軟...
同埋其實auntie 皮膚keep得好好( 可能平時唔需要工作)
過左一陣已經做左啲唔應該做嘅事...
事後果晚大約11點幾, auntie送我落樓坐的士( 我記得當時佢係拖住我)
琴日我whatsapp女朋友, 原來佢果日day off, 同班朋友返左深圳玩...
全部真人真事, 我依家個心好忐忑....

又24歲又26歲

有前途

av?

最重要果part冇講，冇討論價值

之後都有上女朋友屋企食飯, 照舊得女友+伯母同我3個人..
我果晚同女友大約7點收工約埋一齊上去..上到伯母岩岩開始煮晚飯我一入屋見到auntie同佢有眼神交流, 但係我覺得好尷尬..
女朋友(阿K) 一返到去就話 :我沖涼先啦, 好累今日...
我就粒聲都唔敢出坐係廳..依個時候Auntie係廚房行出黎, 拉左我入廚房話有野要講
Auntie: 果晚既野阿k唔知, 你都唔好講..
我: .....
Auntie: 一陣好似之前咁食飯就可以, 唔駛太緊張

我依家先明咩叫姜係越老越辣. ...
我急急腳咁行返出廳, 扮無野等女朋友沖完涼出黎, 我知道佢出黎我就安全
食飯果陣我都盡量扮無野, 食完之後auntie同我女朋友講: 阿女, 不如你幫我落去7仔買啲雪糕返黎, 雪櫃無哂..
我聽到佢咁講都feel到咩事..點知我女朋友真係好聽話咁答佢ok, 問埋我食咩味,
我是但諗都無諗就答佢mango,因為我個腦已經得好混亂...

佢係手機mark低左要買咩味, 就落左樓,一出左門口, auntie已經禁低左我落sofa,
佢一手就摸左落我下面我都未黎得切反應, auntie就捉住我隻手摸左落佢下面,
原來佢成晚都無著under..好濕...我知道我已經中哂伏..我知道我已經抽唔到身...
之後10分鍾內發生咩事, 我省略左佢...總之阿k返黎之前一切回復正常......

依幾日aunite佢都有whatsapp我flirting, 我都有回佢..感覺好奇怪..但係又好剌激..我只係怕有一日穿煲..

真人版屌你老母

扑野過程呢

3.5/10

加油

我感覺個伯母係50+嘅新香港人譚仔口音大媽嚟

你唔係信牙

屌完老母屌埋個女

香土文都唔識

就係咁樣啦，佢比米酒你飲而唔係紅酒

屌不了
成口譚仔味

麻辣味西

😑😑😑呵呵

1/10
1分係比劇情

請善用起底功能

咁都值1分？

咁uncle呢

第一次都算， 第二次又省略， 咁你開post嚟把撚咩

佢成日唔係度

好心有心作就作好d啦
完全無想追落去嘅感覺

咁多人未睇過

女友1x歲，佢阿媽3x歲的話就可以考慮

睇都無睇負皮出去

講善用起底功能

在女友家幹她媽媽

狗也不屌?

你估加咗真人真事就會變真人真事咩

樓主出既真人真事系列可以出散文集

有冇中出到伯母？

起一起底，明曬

你係咪睇得av多

咁你有冇同條女講過屌你老母先
btw重甜唔該

呢篇文幾多年前

會返大陸玩既人
條仔偷食都係抵撚死

我今年廿四歲, 做開健身, 算係Sporty類型

圖呢？？？？？？？？？？？

悶

求 阿k 圖

紅酒倒滿成杯

有料

上次同佢搞野個陣影

咁你影相會有水印咁過癮？

枕頭套個牌子logo

我係樓主既話柒左就潛水啦，仲係到做埋啲on9野獻世

你講得好岩，樓主快啲潛水啦柒到咁

假撚到文都唔識作

係頭髪上面？

咁似早排睇過

你講頭講尾 但將高潮位忽略咗去
都係想眾巴好似你咁 可以屌你老母啫

又係抄高登文
仲要三四年前
連登仔江郎才盡？

再次證明真係冇極限

篇野好多年Lu

咁我見佢都拎哂杯, 禮貌上接過佢杯酒...當時都無留意佢倒成杯滿哂俾我, 佢自己都飲左少少
齋睇依樣都知你假膠，鍾意飲紅酒但係唔知紅酒唔會成杯倒哂

屌你老母仲喺度兜

忍唔住笑到咳

屌你最重要既過程居然skip左

屌，假到呢
連扑野過程都冇，1分都俾多

想當年有高登巴打又係屌過人地老母

自己暗戀的女同事和老闆關係密切應否離職

巴打一定好靚仔

比d誠意啦，最重要嗰part你夠膽skip2次。你唔識寫就寫其他題材啦dlgh

10分鐘1Q

篇野好熟口熟面

係咪姓白？我識佢喎

more啦
開左個頭就作埋落去

我的風騷岳母？

我吊你個水印係d頭髮到都夠膽死post

呢個故仔幾年前一早睇過la， on9樓主

一係比佢老母圖
一係比你老母圖

你估下係我定佢老母

你是我的心上人

樓主: 同人share account

圖都冇張

你今年都應該40歲

作文冇緊要
抄都冇所謂

但你skip晒啲重點呀屌你老母

零分重作

躝啦 紅酒會倒滿俾你

啱啊，根本其他wine都唔會啦

作故都專業啲啦，走甜都夠膽死，抵你比人屌嘅，加甜都話叫做有啲嘢睇吓。

點解可以成日FF

今鋪真係屌佢老母

上次咪有人貼過囉